真心一鍋堂真係冇對手

個冬陰公湯真係一絕

荃灣

真心
覺得好笑？

咁二階堂有冇對手？